Написал небольшой проект... Изначально хотел, чтобы можно
было запускать тесты через Gitlab, разбить тесты по группам,
тщательно продумать архитектуру, по максимуму использовать
enums, dataclasses, generators, изучить каждый метод на clickup
в мельчайщих подробностях, но такой подход требует слишком много
времени. По этой причине проект не оптимизирован должным образом.